共匪內部人士透露關鍵，反擊共匪製勝法寶，走出革命困局！

共匪內部人士透露關鍵，反擊共匪製勝法寶，走出革命困局！

佢地要爭取「畫面要靚」，「贏取掌聲」，「爭取做見證」，「爭取捐獻」，卻沒有計劃如何勝利，糟蹋了很多機會，大台不斷水人出去，根本係「大鳴大放」既運動，不單止可以大幅度降低天文數字的維穩費，消滅反對獨裁嘅人士。

以前好多革命嘅先賢有理想有抱負，佢哋唔需要畫面靚，佢哋只需要贏。

已有人FC，佢地係水人去做標耙

轉［已fc］有popo煽動後生仔出去送頭

認同的請回答一下片中的問題。

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析